其實點分邊啲係黑警邊啲係白警？

成三萬個咁多，好難分

on9

又幾好笑喎

屌你老母

大叫黑警死全家
有反應果D咪黑警囉

葬咗喺浩園嗰啲咪係白警
其他全黑

新年快樂